好空虛

做咩都無興趣，完全無個人嗜好。
26歲，己婚，無咩朋友，有心事搵唔到人傾計。
同事基本係女性居多，傾下計都會被老婆剷到飛起。

人越大，顧慮越多，連打機都有罪惡感。
以前啲豬朋狗友仲係打機，飲酒，賭錢，溝女，
而家仲個個咩住10幾萬債，覺得同佢哋越黎越遠。

個人好空虛，唔知自己為咩生存。

ok

咁你想點呀

單身都同你一樣

有拖拍都同你一樣

人越黎越大，朋友越黎越少。
越嚟越唔敢深交，係咪香港人寫照？